一人一個你搵返ex/ ex搵返你嘅經歷

你地有咩感覺有冇人係成功復合番

復合都唔會有好結果

點解要食番跌左落垃圾桶嘅野？

想知+1

咁你地有冇一齊返?

冇 佢放唔低唔代表我放唔低

「錯過」後哪可回頭？

讀中學嗰陣俾ex帽咗，唔開心咗一排就放低咗，之後某日佢俾個男仔飛咗，佢即刻問我：「一唔一齊放學？」